
                      Como tercera parte no esra mal. Pero para los medios que manejan y el bombo que le han dado se queda mas en comedia de sofa que en peliculon que merece ir a verlo.
        
            